人民日報twitter都share左rthk 訪問WHO條片， 係咪覺得自己好撚型？

係咪覺得好撚威水呀？

佢哋應該係覺得who答得好型，支持温猜那支那豬諗嘢係唔同d

好撚柒呀屌 WHO處理得咁唔大方得體 小學生咁， 都仲可以share出黎打飛機

柒出國際

佢地做乜都岩， 如果條友相反立場 做同一樣野支那就會話冇家教或 理虧等等

最好笑見到啲英文五毛出黎話個記者問得尖銳，
惡意將政治問題帶入疫情嘅問題入面

最好歐美直頭割蓆走啦
宜家好似想走又走得唔徹底咁